唔撚明班飛機膠個閪腦諗乜

跑車都算啦 起碼有機會揸下
屌你老母焗係個經濟艙都可以射撚哂精
我理撚得你咩型號啦 你縮撚左係經濟艙就一鳩樣 食屎啦窮撚
It’s all the fucking same man

冇人駁到

飛機膠全面進場啦喂

最撚on9 boeing就打晒J
咩it’s not boeing, i m not going
又踻撚係渣飛機
屈喺經濟艙隻隻都一樣架啦
成班都弱撚智

屌 終於有人明白 好撚感動bro

冇人想理你

你連女優真人都見唔到
咁你又J Av?
ONL9

人地有興趣都唔俾嘅？
大把野我地一世人未必親身接觸到
又唔可以研究下嘅？

公共交通工具膠都常好奇怪

打完飛機未